想問大家做過最羞恥嘅事係咩

訂左4kg中華沙律食唔晒

無打9你哩d黑警

喺gym room廁所谷肌肉俾人睇到

神經太敏感喎ching,P牌唔代表我係狗

gym room應該大把人咁做？

重點係自己唔大隻 俾人笑

之後點

3p

以前真係比人水撚左去7 eleven買連登咭

同肥婆玩sex cams

呢個post 竟然咁靜

唔小心share 咗重口味咸片上group

係街比男朋友撩起條裙

被迫持有中國國籍

小學寫過篇文話自己係中國人只係愛國不愛黨

肺炎快啲完就好啦

雖然我咁講好熱狗,但肺炎己成政治操作工具,一日佢仲需要都唔會完

中共

佢點解咁做？之後你有咩反應？

射左入去

認真, 係野外ALL C比人撞破佐, 唯有笑下KEEP住ALL